[待證實] [中国之音] 《美國之音》台長及副台長雙雙請辭

美國之音被指替中國宣傳 遭美國疾控中心封殺

受支共Money 的報應......

郭民貴事件之時 就應該炒佢

成抽啦
呢單野焗到成個間諜網要自爆救支共

咩事 可唔可以講下

美國之音都幾慘...
收美國政府資助唱了中國幾十年,
也不敵今年肺炎讚了一千零一次中國

啱啱想貼之前search下有無人貼
就見到膠程師巴打貼咗
Thank you very much

拖咁耐原因應該想搵夠証據一網打盡

Google到呢條source

Washington post

好多共諜

Pish

咪之前美國之音班記者訪問緊郭文貴
郭文貴講到一半就比人下令中斷節目
連訪問果幾個記者都炒撚埋

算比trump接管左

Thank you 巴打 for source

3小時節目去到一半一提黃岐山，就有電話要求台長腰斬節目，個台長照做

咁而家炒左個女台長個老公係中國有好大生意，係中國又交流又講書又盛

你明架喇

sor唔係炒，係自己辭職

Push

炒記者而家自己俾人炒番

Bannon